作為一個人對自己好失望

琴日女朋友鬧交，跟著今日成日冇講野，頭先佢send左句 ”我對你愈黎愈失望”黎。。個心即刻勁痛

痛嘅係因為原來自己不知不覺中成為左自己最憎嘅個種人，嗰啲講一套做一套嘅人。同埋我究竟傷害到佢成點，佢先會講得出呢句野。。

我呢啲人都係自己一個人算，唔好出黎害人啦

咁要睇吓你做咗啲咩先
佢講出口 一係你真係好過份 一係佢冇諗你感受

趁重有得救 改啦

你仲識得痛 都叫做自己知咩事啦 唔好等到個女仔心淡個陣先黎後悔 到時真係冇人幫到你

我覺得今次好返，都仲會有下次，咁樣只會繼續傷害佢

本身我都覺得佢冇諗我感受，但係諗咗咁耐，好似真係我太過份

你太自我中心
唔識去理人地感受
但如果對方都係唔識理你感受嗰類人
咁其實你改變咗都無用
段關係都好難長久

準備收皮

邊到睇得出我自我中心

我都驚繼續害到人

我真係好掛住佢但係我好驚見到佢

你驚佢多過愛佢？
你接受到繼續咁落去會失去佢？

我係驚失去佢，所以唔敢再見佢同搵佢。好驚又講多錯多，做多錯多但係我知咁樣拖落去，佢一定會離開我

咁去道個歉 同埋認真去改 睇吓佢會唔會原諒你

我之前已經錯左好多次佢話我份人同我做嘅野唔同，話我呃左佢

Day2冇理，講真。如果大家真係想行落去都唔會靜咁耐啦

分手啦 咪阻住人 你呢啲人 講完問題都唔會改
改完都係改一排 又變返原形 夾唔到就分手啦

你啱啊絲打我直程浪費地球資源

但其實佢可能等緊你俾承諾佢氹返佢㗎

算把啦我覺得佢冇意想見我。頭先我係佢屋企樓下等佢，佢都話唔落，換轉冇嬲嘅話佢一定會擔心我係樓下吹風。依家佢狠到乜感情都冇，我係咪應該自己後退嗱

咁你都係疊好心水收皮吧啦
曾經對你好唔識珍惜怪邊個 不過你都算好㗎啦識反省知衰

係吖已經想block ig同wts，唔想再掛住佢

但係點解永遠只可以要我記著佢對我嘅好，佢唔可以諗下我對佢嘅好？點解淨係針住一件唔好嘅野，唔可以諗野宏觀啲

呢番說話曾經都有同我講過
咁你有冇諗過可能你ex已經忍咗好耐 你所指嘅針住一件事只係個導火線